文宜做野 將依條片比藍屍屋企人睇

依加警犬已經係無差別攻擊一般路過食晚飯市民

仲有呢條

成件事好明顯係一位著綠衫情緒失控高級警官，利用自己職權，操控一班低智速龍無差別追打一般市民作洩憤工具。香港巿民一定要追究黑警到底。

將所有黑警打路過市民既片放晒上黎
屌你老母明明唔係黑杉都打
冇裝冇背包
好撚明顯就係路過啦

成條影片見到警察追捕黑衫人
個位灰杉先生食完野行過
警犬用棍扑濕人
條影片影得夠清晰詳細
黑衣人襲警打人會比警察拉
咁普通路過市民比警察打，可以向邊個申訴？
普通市民咁岩食飯行過都要比人打。

如果藍屍屋企人仲話岩既
叫佢落街乜柒都唔洗做
散步就得
希望警犬打撚死佢

藍屍: 都係你啲黑衫人搞到警察要咁樣做野 呢啲路人係你地害佢架

推

藍屍:好人好姐點會係呢個時候落街食野

黑警死全家！

藍友：好人好者點會畀人打
好人好者點會咁夜出街
好人好者點會唔一早番屋企etc...

痴撚線，今晚逼紅藍絲老母睇RTHK個721元朗黑夜，屌佢，佢居然話個3架狗車直行直過係因為驚啲鄉黑墻打佢地。Excuse me? 佢地有炮架！屌，真係痴撚線

依加先發覺打錯字
文宣做野呀呀呀呀呀

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

試過 無用
因為佢地點都會話 : 一定係示威完扮街坊之類既說話
唔需要再理會班仆街暴徒藍屍

唔係呀
我公司個極藍廢老聽完我講
佢完全無聲出

講道理既真係好少
希望有一日佢地落街都俾黑警打